啱啱比賤種蚊咬醒

屌你老母，連續幾夜係咁咬
今晚終於頂唔順，開燈搵左隻死賤種成半個鐘先打撚柒死隻柒頭皮
依家成身汗又訓唔撚著啊

低質住宅係咁㗎啦你想點啊

真 我住高級住宅區畀啲貴族蚊針緊

同ching一樣，隻仆街蚊係我耳邊飛，we we聲 果斷開燈 10分鐘不停拿住本書周圍fing 一見到佢打開本書 啪一聲之後慢慢睇番條屍係邊一頁 一見到條撚蚊條屍 爽爆

天氣熱返就係咁...

15-20度左右就好

屌 又出返黎

我前幾日都係咁 冇訓過咁濟咁返工
最撚嬲係一開燈想殺鳩佢 係永遠都搵唔到佢

究竟蚊係食物鏈同生物性上有乜用
死撚哂佢得唔得？

傳播疾病, 抑制人口

你食蚊既就會覺得好有用，有舊識得飛埋口既肉

而家啲蚊好聰明架，
開燈個陣唔出黎，
閂左燈就不停針你。
飛既模式唔係打直飛架，
而家係打轉咁飛架，
拍極都拍唔中架

因為隻蚊搞到琴晚通咗頂